[JPOP]有冇人識中島美嘉

無意中係YOUTUBE睇完哩段,覺得好正,有冇巴打係FANS,可以推介下佢嘅歌

有冇邊張專輯/單曲必聽

呢首我都有聽係好正，其他聽Gundam

雪の華
僕が死のうと思ったのは

咩聽gundam

life

推 首僕が死のうと思ったのは真係愈聽愈

第一首識唱晒既日文歌係Glamorous Sky
個期NANA真係好hit嫁
佢扮NANA好撚型！

依首真係極品，聽到係有個故事係入面

Orion
Life
花束
Find the way
其實有好多都好正

Mika係我女神

女神+1 最近睇返套自戀刑警 笑死我 首歌又好聽